想問14年嗰時點解唔袋住先？

你地家下功能組別又袋？

1/10

2/10

3/10

4/10

5/10

6/10

7/10

8/10

9/10

自己諗啦

好呀 負皮

袋啦 袋晒佢

兄弟趴山

當年夠有人叫投白票、棄投，果時真係好多人唔投喎，對家咪笑到肚痛，區選話咗你知，選贏點到有小小幫助，仗要全方位打，各有各做，每一面都要做，be water唔係叫你各自各散，係各自各做，be water都要有目標要團結。
打麻雀一樣，手牌爛，就要諗辦法打好佢，搶舖雞糊食住先，之後搶多幾舖二三番食返旺佢，就再等時機食大牌，向前望啦年輕人。

正解

其實fine嘅 不過既然兄弟爬山 請唔好再說服同屌鳩白票撚

咁叫D白票撚唔好屌鳩進攻撚囉

你啱㗎 不過兄弟爬山 我他都唔好屌啲人屌人啦

唔好屌啲人屌人分化post拉

地

都唔好屌啲人屌人係飯民打手啦

我地揸揸手當無數啦

唔係因為當年講到明得「普選」 冇話過一定有真普選 啲人驚佢過咗831框架就冇真普選咩？

功能組別有講明啲咩

我嘅睇法可以用武器嚟做比喻，14年假普選方案係一粒遙控炸彈，20年功能組別係一把水槍

14年方案表面上係at least有得普選，係一種好勁嘅武器，用嚟應付對家嘅攻勢。但係候選人經過篩選，話事人仍然係中共。姐係我地表面上拎咗件好勁嘅武器返嚟用，但係個遙控器仲係對家手上，最後炸死果個只係我地自己。所以唔可以袋住先。

20年功能組別我就將佢睇成為一把水槍。你搶佢返嚟其實用途不大，你甚至可以當佢玩具，因為根本傷唔到對家。但係，你唔搶佢返嚟，對家就會拎支水槍，入d催淚水嚟射你。咁嘅情況下，既然我有簡單方法(投票)可以搶佢返嚟，我寧願搶佢返嚟放係度封塵，都唔想對家拎嚟射我。